既然個徽咁重要 咁我著件有徽既衫出去 咪最安全？

雖然真係好肉酸

拎個徽做盾

中國隊長，No Mummy No

好似d人驚甲由一樣